{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009580",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 달콤풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00時、チェックアウトは11:00時と案内されています。 さらに、基準人数を超える場合、追加料金が発生し、追加人数を要請する場合、ペンション管理人とご相談ください。 また、追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。 万が一、最大人数を超過して入室が不可能な場合、払い戻しはできません。 ペット同伴できる店舗以外はペットの入室が不可能であり、付帯施設がある場合は追加利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。 また、予約管理の特性上、若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約も発生する場合があります。 この時、先に予約された予約件が優先され、ペンションはいかなる責任の義務も負いません。 基準人数及び追加料金はペンション運営ポリシーにより変動することがあり、この場合、ペンションの基準が適用されます。 最後に、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 このような案内で入室利用ができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00時、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を要請する場合は、ペンション管理人とご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は宿泊しなくても料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数は宿泊しなくても料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室はできませんか？",
            "answer": "はい、万が一最大人数を超えて入室が不可能な場合、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室できますか？",
            "answer": "ペット同伴できる店舗以外はペットの入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "ペット連れでの利用には、付帯施設がある場合は追加利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理の特性上、重複予約は起こることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理の特性上、若干の時間差によって誤差が生じ、重複予約も発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 323,
        "QA": 396
    }
}